1)

public class Test {
public static void main(String[] a) {
System.out.println(a[0]);
System.out.println(a[1]);
} }

When you this program with the following statements what is the output 


javac Test.java
java Test "Sun Moon" Earth

a) Sun Moon
b) Sun Earth
c) Sun followed by exception
d) Compilation fails
e) Sun Moon Earth
f) Moon Earth


Ans-e



2) Which of the following are valid Constructors for the class Demo

a) void Demo() { }
b) Demo(void) { }
c) void Demo(void) {  }
d) Demo(int i) {  }
e) demo() { }


Ans-b,d



3). Which of the following are valid Java identifiers? (Choose all that apply)

A. A$B
B. _helloWorld
C. true
D. java.lang
E. Public
F. 1980_s

Ans-A,B,E


4. What is the output of the following program?


1: public class WaterBottle {
2: private String brand;
3: private boolean empty;
4: public static void main(String[] args) {
5: WaterBottle wb = new WaterBottle();
6: System.out.print("Empty = " + wb.empty);
7: System.out.print(", Brand = " + wb.brand);
8: } }


A. Line 6 generates a compiler error.
B. Line 7 generates a compiler error.
C. There is no output.
D. Empty = false, Brand = null
E. Empty = false, Brand =
F. Empty = null, Brand = null



Ans-D



5. Which of the following are true? (Choose all that apply)


4: short numPets = 5;
5: int numGrains = 5.6;
6: String name = "Scruffy";
7: numPets.length();
8: numGrains.length();
9: name.length();

A. Line 4 generates a compiler error.
B. Line 5 generates a compiler error.
C. Line 6 generates a compiler error.
D. Line 7 generates a compiler error.
E. Line 8 generates a compiler error.
F. Line 9 generates a compiler error.
G. The code compiles as it is.


Ans-B,D,E



6)Which of the following are true? (Choose all that apply)

A. An instance variable of type double defaults to null.
B. An instance variable of type int defaults to null.
C. An instance variable of type String defaults to null.
D. An instance variable of type double defaults to 0.0.
E. An instance variable of type int defaults to 0.0.
F. An instance variable of type String defaults to 0.0.
G. None of these


Ans-C,D


7) Which of the following are true? (Choose all that apply)

A. A local variable of type boolean defaults to null.
B. A local variable of type float defaults to 0.
C. A local variable of type Object defaults to null.
D. A local variable of type boolean defaults to false.
E. A local variable of type boolean defaults to true.
F. A local variable of type float defaults to 0.0.
G. None of these


Ans-G



8) 


Which of the following are true? (Choose all that apply)
public class Bunny {
public static void main(String[] args) {
Bunny bun = new Bunny();
} }

A. Bunny is a class.
B. bun is a class.
C. main is a class.
D. Bunny is a reference to an object.
E. bun is a reference to an object.
F. main is a reference to an object.
G. None of the above.


Ans-A,E





9) how many objects are eligible for garbage collection from the following code 

class Test
{
 public static void main(String [] args) 
 {
      Test t1=new Test();
      Test t2=new Test();
      new Test();
      new Test();
      t1=t2;
      t2=null;
 
 }
}

A) 0
B) 1
C) 2
D) 3
E) 4

Ans-D



10)

Choose a correct way of importing all the classes in the below java program with packages.

//Choose all that apply

//Bat.java
package zoo;
public class Bat { }

//Dog.java
package zoo;
public class Dog { }

//PackageTesting.java
//import statements
public class
{
  //new Bat();
  //new Dog();
}



A) import zoo.*;
B) import zoo.Bat;
    import zoo.Dog;
C) import Bat;
      import Dog;
D) None of these



Ans-A,B