1)	What is the output of the following code?
class Test 
{
	private static void main(String[] args) 
	{
		System.out.println("Hello World!");
	}
}
a)	Hello World!
b)	Compilation fails
c)	Run time exception
d)	Prints garbage value.

















Ans: C

2)	
For a given code 
public class Test {
   	static public void main(String [] args) {
		for(int x = 1; x < args.length; x++) {
			System.out.print(args[x] + " ");
		}
	}
}
and the command line invocation:
java Test a b c
What is the result?
A. a b
B. b c
C. a b c 
D. Compilation fails.
E. An exception is thrown at runtime.













Ans: B

3)	
For a given code 
public class Test {
   	public static  void main(String [] args) {
		System.out.print(args.length+ " ");
		}
}
and the command line invocation:
java Test keshav memorial “institute of” Technology

What is the result?
A. 5
B. 4
C. 6 
D. Compilation fails.
E. An exception is thrown at runtime.













Answer: B

4)
Given the following classes, which of the following can independently replace
INSERT IMPORTS HERE to make the code compile? (Choose all that apply)

package aquarium; 
public class Tank { }

package aquarium.jellies;
 public class Jelly { }

package visitor;
 INSERT IMPORTS HERE 
public class AquariumVisitor 
{ 
  public void admire(Jelly jelly) { } 
}

A. import aquarium.*; 
B. import aquarium.*.Jelly;
 C. import aquarium.jellies.Jelly;
 D. import aquarium.jellies.*;
 E. import aquarium.jellies.Jelly.*;
 F. None of these can make the code compile.








Ans: C & D

5)
Given the following class in the file /my/directory/named/A/Bird.java:
1.	INSERT CODE HERE
2.	public class Bird { }
Which of the following replaces INSERT CODE HERE if we compile from /my/directory? (Choose all that apply)
a)	import my.directory.named.a; 
b)	  package my.directory.named.A; 
c)	  package named.a; 
d)	  package named.A;
e)	 package a; 
f)	 package A; 
g)	 Does not compile. 

















Ans: D
6)
   class Test  {
     { System.out.println("Hello world "); }
    Test() { System.out.println("Hello Test");  } 
    public static void main(String [] args)    {
     Test t = new Test();
     }
     }

 A)  Hello world
     Hello Test

 B)  Hello Test
     Hello world 

 C)  Compilation Error

 D) None of these










 
Ans :- A

7) 
     class Test      {
       void Test() {  System.out.println("Hello Test "); }
       public static void main(String [] args)      {
            new Test();
            new Test();
       }
     }

 A)  Hello Test
     Hello Test

 B) Hello Test

 C) Compilation Error

 D) Prints Nothing 

 
 
 




 
 
 
 Ans :- D 


8)  public class Test
    {
       int i=10;
         { i = 40; }
         Test() {    i=20;    }
        public static void main(String [] args) 
         {  
             Test t =new Test();
          System.out.println(t.i) ;          
         }
          { i = 30 ; }
     }

A) 10 
B) 20
C) 30
D) 40









Ans :- B

9)
    public class Test
    {
         {  System.out.println("A"); }
         Test() {     System.out.println("AA"); }
        public static void main(String [] args) 
         {  
             Test t =new Test();
          }
          {  System.out.println("AAA");}
     }

A) A
   AAA
   AA

B) A
   AA
   AAA

C) AAA
   AA 
   A

D) Output can't be predicted 





Ans :- A

10)

Test t= new Test();
In the above line where is ‘t’ created & new Test() created?
a)	‘t’ is created on Stack & new Test() is created on Heap 
b)	‘t’ is created on Heap & new Test() is created on Stack 
c)	Both ‘t’  & new Test() are  created on Stack
d)	Both ‘t’  & new Test() are created on Heap


















Ans: A


